**Desarollo de aplicaciones web con conexión a base de datos**

**Sanchez Zazueta Paola Michelle**

**5AVP**

Practica #1 - 02/09/2022 - Practica de ejemplo
Commit: 9e9ede00d577f8d18726e52966f0d4c53c676766

Practica #2 - 09/09/2022 - Práctica JavaScript 
Commit: 77f59224d5bbe18160e8088f424ac47eaf9c5ecc

Practica #3 - 15/09/2022 - Práctica web con base de datos - parte 1
commit: 42c108de1fb4eaef0ed6bdf81533f7cfc61f4306

Practica #4 - Práctica web con base de datos - Vista de consulta de datos 
Commit: a038b5c5e883bd00096be07a49ed19946050586f

Práctica #5 - 22/09/2022 - Práctica web con base de datos - Vista de registro de datos
Commit: abdd94dc9a5451309ae14391143805a462840632

Práctica #6 - 26/09/2022 - Práctica web con base de datos - Conexión con base de datos
Commit: 470cccf014d1fc1b11aec0d98072a25dc84d2fba

